男朋友好咸濕

成日出街都摸黎摸去
行到去啲無人既地方就揸我個波
次次出街著貼身小小或者低胸小小就係咁𥄫
攬住就一定會揸屎忽
男朋友咸濕係咪正常？定係我應該開心佢咸濕我？

係 正常

應該開心

佢連掂都唔掂你就真係要小心啦

唔掂你咪仲驚 我係絲打你就會耐唔耐引下佢

咁你有冇扯 ？

掂你對肥仔波？

對住佢打飛機囉

我驚佢淨係想咸濕我 唔係愛我

利申 藍絲

愛你先咸濕你囉..

btw 你胸係唔係好大?

同佢一齊射左兩次未

你男友唔掂你先驚wo~同埋拍得拖就預左ga la